(台測)災難系列4

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一架巨型的三腳戰機由地面爆出，並瞬間摧毀了附近的一切，現場頓成人間地獄……原來是火星人想攻佔地球，所以製造一場毀滅地球的浩劫！ Ray（湯姆·克魯斯飾）帶著兒女逃走，這時他才發現保護家人是他唯一的生存職責，為了保護家人安全，Ray縱使自知力量微小，也要和強大的外星人軍隊對抗！

2.前聯合國調查員傑瑞·藍恩與自己的妻子凱倫和兩個女兒瑞秋與康妮，愉快的在擁擠的費城市區公路上行車，但一分鐘內就有多架直升機從空中飛過，而新聞上一直在談論關於台灣爆發的狂犬病毒。突然間，公路前方發生了爆炸，而公路上執勤的警察當場被失控的垃圾車撞死，傑瑞跟隨垃圾車的行進路線離開公路，之後與一輛失控的救護車發生相撞。傑瑞與凱倫回過神來後，帶著女兒們丟下汽車逃跑

3.故事發生在美國的中部俄克拉何馬州。該州發生了半世紀以來罕見的暴風雨，一股破壞力極強的龍捲風正在醞釀形成中，隨時會吹襲該州，對該州的人命和財產構成威脅。面對該股龍捲風的來臨，該州的各個部門都嚴陣以待，計劃追蹤這場龍捲風的詭異路線，希望能夠率先解開該龍捲風之謎

9 20PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野